警方昨日在西環拘捕8人 涉藏有攻擊性武器

警方表示，昨日中午在銅鑼灣一間酒店房間，檢獲一批保護裝備包括頭盔、裝甲等，以及「鐳射槍」與超過40000元現金，以涉嫌藏有攻擊性武器，拘捕房間內3名介乎16至26歲的男子，案件由毒品調查科跟進。

警方又說，昨日西環有人報案說，有人在街上藏有攻擊性武器。警方到場發現有介乎19至35歲的6男2女，正處理武器及物品，警員上前截查，檢獲通渠水、噴漆、斧頭、棒球、電動棒球發射器、懷疑假記者證等，8人涉嫌藏有攻擊性武器被捕。

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

尋日可能係最多人被捕嘅單日
只係唔知過唔過百

姐係連酒店都唔安全

開酒店名

案件由毒品調查科跟進？？？

示威地區酒店一定唔安全

最鬼馬係四萬蚊現金
係咪想證明我地有收錢

完唔去推